如果返新工，你返6日，其他同一條team啲同事返5日

大家會唔會即走

利申：我就是例子

即走
留低

其他人返夠7日都即走

唔知係咪probation期間先係返6日

份人工係咪高過人地先

即走
Btw 我公司做咗十幾廿年啲老屎忽
簽舊約 都係勁好待遇 星期六假+半日
半到11點半拎埋野食飯食完走 新約嘅就做狗

同team都可以唔同人工/duty

高人工過佢地40%可以諗下